無線竟抄返比佢封殺左嘅蘋果(?)

大家覺得個logo算唔算抄？

其實只係斜體喎

但係成件事起碼八成似

佢冇抄埋粒花生咪算好囉

老實講個layout 好似以前都有